連儂牆-集中討論區 2

連儂牆-集中討論區 2
有關連儂牆各區想搵人幫手、突發事項、文宣投稿，都可以放喺度

'
*最近都有其他嘢忙緊所以冇理到第一個post所以沉咗*
頭先好奇search一search，各適其適，天水圍、石籬、彩虹區乜都有
不如大家集中返同一個post，文宣都可以投稿係同一個集中post，避免其他活動post少咗人知道
題外話，今日行過先發現有阿伯完全唔知今日有721元朗活動，睇嚟需要再加強宣傳一啲
'
上一個post:
延伸閱讀：廣東歌文宣：

8月21日22:25 彩虹站連儂牆有人拆

光復香港 時代革命